香港警察正名

統一稱呼為

曱習 (田中 尸日)

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

香港警察(1997~2014)
香港警曱(2014~)

警曱